8月去英國 有咩地方好介紹 我問你答

去倫敦
請問巴絲們有冇咩地方好介紹？
請問有冇d唔係名牌區 比較平民又多野買多野食既地方
又有冇咩酒吧餐廳可以介紹下！
Thz!

希望有巴絲可以介紹下

Thz !

Oxford street買野
Ben's cookies 一定要食
有個食野既市集叫borough market

係邊個區嫁請問

可以係到share下d相team wor

同埋有冇咩地方推薦影相

flat iron 食牛扒

同問留名

仲有冇有冇

Hi there!

請問幾錢港幣大約

想知多d酒吧資訊

好好食 塊牛上面啲海鹽
無記錯好似十磅一塊 但有啲細塊
我食左兩塊

英國食嘢？ching 去錯國家
酒吧周街都有，只要唔係weather spoons 旗下嘅就唔會一式一樣

edinburgh fringe festival!

雖然唔太大舊但好正
你去到佢會幫你網上訂位
我上次七點幾去等到九點幾

lunch time 去唔洗點等
其實折番做港紙百零蚊好抵食

呢間係唔係類似香港既BarPacific咁經營？

Lunch去會唔會便d

上兩個星期先去完
Primark 濕平是常識吧
我食左Poppie's Fish & Chips 都好食，好熱氣
Borough's Market必去，要空肚去，個Scottish Egg + Sweet Potato Chips#love

同埋倫敦既酒吧會唔會好雜？之前有個post話唔好著紅藍衫係點

Thz bro!

同埋想知你地唔計酒店
食同shopping你地用左大約幾錢

係，你是但google map Pub 就可以，間間都差唔多
如果天氣好可以搵下有beer garden 嘅pub

岩岩google睇過下相 幾好feel wor!
可以影相又可以飲野

影street art 可以去shoreditch
camden town 行街唔錯,都有street art
Primrose hill可以影London天際線
彩色屋仔可以去Portobello market

唔錯！正！

每人8-9k
食野有平有貴
買野就... 喺Primark 買左成千蚊野
成篋都係野食同無聊野

冇d平民化既地方咩？類似日本果d商店街咁

Primark咪平民野 Supermarket買D野都平
唔明你平民嘅定義係乜

信我
平民化嘅地方你去嚟都冇意思
因為都係一條街，加堆連鎖店/士多同埋一堆人
或者一個大商場，入面都係連鎖店

你最多search下啲Sunday market 行下啦

仲有，記住買Oyster Card，如果唔係莫講話啲車費貴到你賣身都唔撚掂，連巴士都冇得你搭

機場係唔係有得買？

有呀
無記錯機場地鐵站啲旅客中心好似有得賣

oyster card落到tube大把機買 隔離多數有職員教遊客買

岩岩google睇左 btw !多謝巴打提醒

因為聽人講話倫敦全部都係貴牌子 lv supreme 果d

I mean 你講完之後我去左搵相關資料！

去burger & lobster食龍蝦，3百蚊到一個餐 隻龍蝦都幾大隻

Camden town is a good place. 仲有 Covent garden。 貴咪去Harrods , Oxford circus 序類。
食：fish and chips...pizza hut...仲有印度嘢，食過一次返唔到轉頭。
平食？等超市過七點買平熟食。

反而我愛上左食kebab

我7月尾去8月頭番香港呀
你住邊區呀？

撘單問 大家係唱哂錢先去定點？
倫敦有冇銀聯atm同唱錢鋪

我有citibank戶口 嗰次去英國都係求其一部ATM visa拎錢 唔扣手續費 只計當日匯率

colchester

HSBC同Barclays都可以用銀聯拎錢~
但唔知英鎊會唔會再升,係香港唱定D好

Burger&Lobster真係幾好食,不過就偏貴
去得倫敦就順便睇埋China Town啦,但係食唔食個度D野就睇你啦

食wagamama

yosushi必食，如果想試local野試下mince pie同各式pie